[突發求救有圖]張被吹落對面樓

今晚太大風，我張被吹落左對面樓既long 衫架
今晚無被come

各位，我應該點拎返
如你打開窗見到可以還俾我嗎

好柒

有冇魚竿 釣佢返黎啦

屌

點解唔走上去拎返

跟人入去/同保安講叫佢一齊上啦
今晚凍死你呀

㩒鐘同佢講
我都試過，不過我係人哋張被飛咗落嚟

掉多張被入面sip張紙話你張被俾風吹左去你個到
記得禮貌d
跟住佢會掉返俾你
行申 係咁樣同隔離大廈d人傳紙仔傾計

咁夜係咪唔好打搞人？

一入大廈
樓豬 實Q
先生，你咩事
我飛左張被黎你地呢幢樓
下，咩嘩
(大聲） 我飛左張被黎你幢樓呀！我住對面嫁！

實q同d 三姑六婆

係咪真係要去 好柒呀
btw 對面係唐樓 無實q

上去拍門啦

趁早呀 11點未必瞓左
可能一開門撞正件人妻
之後

人地間屋黑左
係咪代表無人住定訓左

聽朝先去拎啦，今晚唔係好凍姐

好快D拎返

唔係又吹走左

你試左先 最多講聲唔好意思姐

留名睇咩料

咩post黎

好撚惹笑

問題係
我連幾樓咩室都唔知

睇標題已經笑到透唔到氣

你咪數下第幾層囉

計角度啦，唔駛教呀？

屌你唔識數下幾樓架
定係想今晚凍撚死

笑死

上佢度，係人哋屌你之前搶先講:「你信唔信魔術㗎?如果你衣架到多咗張披，我俾你叫我做契爺」

笑撚死

點解無喇唰會放張被係窗

笑到斷氣

我數係四樓，但我老豆話係六樓
但我係數痴同路痴唔通遂樓逐室叮噹咩

有無鄰居心水清

好污糟

你宜家唔執 訓醒就唔知吹左去邊lu

唔知幾樓幾室咪企係樓下開大聲公嗌上去囉

你唔影落啲 我地點數

笑死人咩dllmch

點解會吹咗出屋

大叫咒語: 屌你老母 俾返張被我
之後合埋眼 3秒

被就會重現

影落地下 再影上去 數有幾多層

lm

：你好，我系阿拉丁

樓豬

系你老母

下面數上去有困難嘅話，咁咪係天台數要落幾層，過對面天台開始落都得嘅姐
冇法例一定要係下面數起

ip 都唔撚使check

樓主今晚拎份報紙頂住檔先

然後張被又吹走左，俾人叫正契弟

應該未瞓
個單位應該連二個窗
張圖右邊個窗有著燈

你今晚著羽絨訓啦

多謝巴打提供笑話

原來係你
不過呢家夜啦我眼訓
聽日再黎過啦

樓主點做到

ch點解

call消防啦

係咪真嫁？唔好呃我

如果可以望住張被飛過去 應該好壯觀

天台係九樓，我由上數落去係六樓
btw 我沖完涼 準備想訓...

唔計天台 唐樓最高六層 好似係
之後好似上面巴打咁講 由上數落
但上樓睇樓數指示個時小心d
3F=4樓 4F=5樓 如此類推
邊個室就可能真係要遂間拍喇

影清啲嚟睇

快d去啦 人地到時真係瞓左你嘈醒人就唔多好啦

自膠 睇上面原來唐樓有高過六層

咁你咪上天台跟住落六層囉
如果你真係咁唔sure下面數上去幾樓

地下數上去第幾層你數住上囉

一係你就計角度，咁就唔洗check ip

真心去拎返 柒咗呢次好過凍死
正常都唔會再見返果個人

巴打今晚瞓個好覺

陰公

臭閪

樓豬拎返未？

屌你，你張明明係飛毯

阿拉丁用咗

聽日先執啦
乜你得一張被咋咩
跌到咁都污糟咗啦

你又唔係個post講自己住邊
點還俾你？

試下報警 我諗唔會屌你嘅 最多笑下你

要幾長先夠

張被新買...come 左一個月...
聖誕已經夠lonely 同凍...
新年繼續凍...

唔通連個天都唔鍾意你？

好柒啊

問下有幾難 話住樓上晾衫跌左 唔該

笑左

佢未數到係邊層

最衰今日煲爛煲，成間屋都臭燶味。
唔係我都唔洗拎被去吹

煮乜鬼海參姐！
出事啦

過去攞啦，唔通call 消防游繩執咩

原來一日三劑係咁解

柒到唔敢睇

吹咁遠？

你個野壞左啊..

都污糟晒 搵多幾件衫當被COM啦

邊頭呀 睇下有無巴打住附近幫下手

可能係上天安排既緣份

大大聲笑左

仲差一劑wo

頂我get咗陣先明

屌 快d去啦 可能人哋仲心諗張被想點啊 可能好想有人快啲攞返

試過樓上15樓跌咗塊竹𥱊落嚟，咁岩long咗係我屋外面，
個時屙屎，bang一聲，嚇到縮咗縮

post上lihkg比人笑下咪一劑囉

Av情節

樓主好悲哀

好撚柒

就係你條仆街
已沒收

由地下數又有幾難 可能假膠

過對面樓執翻劑啦

樓豬攞到未 成粒鐘喇

好慘

好撚on9

有冇諗過間屋無人
無理由咁大張被都見唔到

執到未？

仲未拎返 樓主我訓啦

緣份....
2年前嘅冬天我都試過同樣情況....
之後我衝左過對面拎....
就係咁識左我上任女朋友....
2年後, 佢已經離開左我...識左第個....

發夢姐 ，唔洗咁執著嘅

而家唔去等幾時
第朝一訓醒張被又唔知吹左去邊啦

講多D,可唔可以講下點樣發展到拍拖

樓主你果張係咪飛毯黎?

Ip都唔使check

可能對面嗰個係hehe
已經將樓主

你張被吹到過對面
暖極都有個島啦

I can show you the world～～

如果個屋主訓左既話 你就係窗到大嗌
＂起身扑野啦！＂
咁屋主佢就會醒水帶埋張被上你屋企
之後自己執生

羽絨被新買番黎果時都勁輕架喎.....
但好暖~

拎完講完唔該就走左...
跟住過左幾日,係樓下7 11撞到佢..大家對住大家微笑..不過無講嘢,隔左1日又係樓下撞到佢,佢同我講"成日撞到你嘅?",我求其講左句"係呀",咁我都以為完咖喇,點知到我升u,原來佢同我同間學校,同1個 faculty..大家咁岩1組..有左佢電話,之後開始有 whatsapp,慢慢我就沉左船...原來...佢收埋左個男友...緣份變成傷害

樓主張被高質

講唔通喎 你得一張被 點解會吹左落去？ 洗完掠緊果陣？

買左一個月咁快要洗被？

不過真係好有緣

形住係假既

即係你地拍左2年拖之後佢比帽你帶?

樓主係咪凍死左

好撚黑

不如你爬下文先講野啦

笑到仆街

樓主見凍嘅可以上返嚟取暖

明明好慘但好好笑

拎返未？

笑醒左 樓主拎返未

樓主已凍死

屌笑撚死

走去問人拎返張被都唔敢
聽朝醒返我諗已經吹走左/人地掉撚左

盞鬼啊你

屌真係

有聲有畫面

攞返未?

樓主訓天台？

好似係臭閪

臨瞓睇到個post 真係笑醒

騎劫味濃

笑到仆街
樓主執返未

張被：a whole new world ~~

你搞到我笑到畀人話
btw去對面攞得唔得

沉船係形容啲嫖客鍾意咗個妓女
你ex 係做雞嘅？

宜家D會員真係好低質, 亂用terms
沉船如是, 秒殺如是

到底樓豬凍撚死左定去左對面同人妻執左劑呢

執番張被又執劑囉

我都覺得係咁

彩姐

張被好似唱緊
我等著你回來

樓主凍唔凍

無人住架啦
今日早啲去買張新啦

小心凍親

琴晚打住哈痴訓
一陣係考驗毒撚時間
有無人妻唔緊要，最緊要係有人

你個煲點

仲唔快啲去拎返？ 一陣人地返左工
又無夾夾住一陣又唔知吹左去邊就好笑

扔咗佢啦

幻想到樓主咁樣去執被
呢個好笑

快啲去執啦 等陣人哋執咗嚟自用

點解你唔過去拎返

樓主哂咁多時間同張被隔空傳情都唔用半個鐘去拎返 啲人返工返學你又要夜晚先拎得

究竟拎返未

未得閒拎住，今日八半堂
完美演繹遲到

dnlm

有兩張被比左負皮

樓主因住張被俾人收歸國有 咁耐都唔拎

柒頭

點解唔拍門叫人拎返

屌 我借我工具幫你

喺街追post一度行一度笑

正

跳過去執咪得攞 搞咁耐

屌你問都唔撚問

屌 有聲

見咁多好評
仲以為掛住樓豬張被個家人有上連登

我都想係咁
d 人正評係咩意思？

ip都唔使check

樓主幾時先去拎返?

過去同個人妻一日三劑啦

日日都吹野過去拎

一人一塊碎布仔夾比樓主做新被啦

拎返張被未

咁岩個人妻岩岩沖完涼著住浴袍開門
跟住比你入去執番張被
你入左去之後執既，唔係張被

加甜

出現了

張野到底拎返未？

大家可以提供開場白嗎？

留名等進展

唔好意思，我跌左張被係你窗外

hi, how much

唔好意思，我可唔可以係你度訓一晚？

未拎返？

how much q

Let's fuck

留名跟進

咁污糟
拎番有排搞

我漏左張被係你屋企，可唔可以比我入你房執番(劑)?

留名

點解可以吹落去無夾實咩

還被呀柒頭

下一站金鐘

琴晚有陣風偷左我張披收埋左係你屋企窗口出面

拎返未呀

屌 點解新年流流咁多好笑post

好有興趣想知 點會飛出街 重要少少拋物線

仲未拎返？

笑到甩肺

可能執緊人妻唔得閒上黎
btw留夠睇甜故

Strong post lau ming

ip都唔使check, 我估深水埗

拎返未

樓主會唔會執緊人妻中途俾人地老公發現上唔到黎匯報

鄰家人妻之執被執著豆

執返未

張被唔見左

RIP
新年買新被

我仲gel 左個飛輪頭，諗住會一會個女屋主添

仆你個街掛住執人妻唔執被

笑撚到我

可能人妻執左入屋等緊你去拎呢

買過張啦

俾人拎走左就算啦
一陣入面有成撻白色野俾你都唔敢用

Gel咩鬼野頭呀柒頭
而家出去買返張被算啦
記得買返張重啲既，如果唔係又唔知會飛去邊喇

屌
叫咗你早啲去執咖啦
淆依樣淆嗰樣咁
搞到要買新被啦

diu 我諗住係樓下睇下搵唔搵到張被既屍骸，點知被就無啦，老鼠就大大隻

btw我發現個人妻long 左d 衫出來，我諗住趁佢收衫就大叫佢

點解你可以冇廢

快啲拎番張被啦 今晚凍呀

你係屋企望落去見唔到張被
會唔會係俾人收左入屋先

臭hai

大風到咁？

樓主真係好廢

樓主可唔可以做啲有意義嘅嘢

唔明

我去左對面樓，明明原先long 住衫，但轉頭無左，依家企左係疑似人妻屋企門口，how 勁門都無人應

係走廊大嗌 比返張被我

成件事超奇怪

我都覺得你好奇怪

拎張被都搞咁撚耐
係咪男人黎

我先交代成件事

首先，琴晚大風得渣，我張被吹左落對面樓六樓（confirmed),由於太晏，我打算第日放學先拎。

第二，我今日出門口張被仲long 住。

第三，我放學後已經唔見左張被，但long 住果家人既衫褲。而我都係樓與樓之間既小巷睇過，唔見我張被。

第四，我一返到屋企已經昅實對面樓，但轉個頭不飯，d 衫已經消失左。

第五，我衝去對面樓，上岩樓層（我叫細佬確認我位置）

第六，我向兩家疑似單位拍門，但無人應。無奈下，只好向佢地對面單位拍門，睇下有無對面屋既聯絡方法。出黎既係一位白色小背心既大叔，我簡單同佢講述事情既經過。

你班咸濕仔講既人妻出現啦

白色小背心既大叔身後個人妻睇下咩事，原來佢係我小學同學個媽咪

咁我又講多次件事既經過，人妻就幫我拍對面門，疑似單位一，終於有個呀伯鬼鬼祟祟開門，但佢死話屋企無long 衫架，又唔肯俾我望下就關門。人妻話有古怪

跟著我show 左電話d 相佢睇，一齊研究左好耐。佢話依個呀伯平時唔會long 衫出黎，一日到黑都會拉廉。

而格離疑似單位二，人妻話佢地返左大陸過年，所以無人係到但我琴晚見間屋仲著住燈...

鬼片情節

擺明吞左張被扮冇野啦
啲死廢老

報警幫佢開年

撞鬼囉

屌你啦樓主 貪你張被索滿哂袋底泥味咩

好不安

無啦啦由搞笑post變左靈異post

原來鬼故黎

繼續吹
拜乜鳩年

無人但著燈=懷疑被爆竊
阿伯收埋左=懷疑被盜竊

仆你個街咸片變鬼片
回水！回水！回水！

其實阿伯係一年前已。。。經。。。死。。。左

而且墮樓死係衫架上，而一年後樓主張被飛左落個衫架上，即係

可以考慮出返個故仔

但仲有冇下文
必要時可以報警求助
叫警察幫你手入屋拎返張野

阿伯夜晚見凍, 咪借張被用下囉

好撚驚

變左靈異post

如月車站

執被都變靈異故事

過年講鬼故
快快趣買張新啦

屌你峰迴路轉既！笑片變鬼片

點知有條柒頭唔識死，上門搞阿伯

住樓上樓下d街坊聽講話
每晚臨訓前都會裝注香係門口

樓主今次你仆街喇，新年流流惹呢d野上身

吓 咩嘩好傳神

樓主 認真買過張被過年啦

咁鋒迴路轉

新年流流
算啦樓主 買過張新被啦

買過張被算啦

總結全posy
冇左張被 (笑片)
拜會人妻 (甜片)
遇著阿伯 (鬼片)

好撚流喎，你地唔係真係信呀嘛

下，咁就完左？？？
喂樓豬你轉左做鬼故都要講落去架嘛

Bookmark

樓主係咪被啊伯食左

樓主精心設計的連登超代入故

開創網絡連載小說全新風格

完全把觀眾玩弄於自己的故事中

由於逼真度極大

觀眾看得拍案叫絕

這類創新風格亦為往後作家所仿效

追咗咁耐笑咗咁耐突然寒一寒你叫我點瞓
我唔理呀 有咩後續就po上嚟

只能說全部真人真事，全無半點虛構

有無可能數錯層數
有無問過人妻個層數岩唔岩
人地住個度會清楚啲
再唔係就你點錯單位

劇本已備
搵人寫個故

鬼故黎

無可能
我叫埋細佬睇我當時既位置，係岩樓層
show 埋張相俾人妻睇，佢都話岩

消失的樓層

會唔會以為番左大陸 但實際上係仲有人係屋企?

訓醒冇睇 到底樓豬扲返張被未

另外一個可能性 樓主張被係去左阿伯到
佢無掠開衫 所以你問佢就以為你玩鳩佢
實際係你張被本身都好輕 可能你返學果時又再吹走左 跟手俾人當左垃圾

着燈返大陸唔出奇，扮屋企有人廢事比人爆格姐，我屋企都係咁

樓主呢

咩事？我就凍死

會唔會真係阿伯收埋左呀

留名追故，好正